班警犬係咪畀人調走曬？

番屋企再出番黎成條街一條差佬都無